{"id":10,"date":"2020-04-09T09:36:04","date_gmt":"2020-04-09T07:36:04","guid":{"rendered":"http:\/\/hno-tcm.at\/?page_id=10"},"modified":"2020-06-15T11:55:26","modified_gmt":"2020-06-15T09:55:26","slug":"startseite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hno-tcm.at\/","title":{"rendered":"Startseite"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Header&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; width=&#8220;100%&#8220; max_width=&#8220;100%&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8220;on&#8220; gutter_width=&#8220;1&#8243; make_equal=&#8220;on&#8220; admin_label=&#8220;Header&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_enable_color=&#8220;off&#8220; width=&#8220;100%&#8220; max_width=&#8220;100%&#8220; min_height=&#8220;840px&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; disabled_on=&#8220;off|off|off&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_image=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/Etmajer_Wahlordination_Portrait.jpg&#8220; background_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220; background_enable_image_tablet=&#8220;off&#8220; background_enable_image_phone=&#8220;off&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/Katharina_Ethmajer_mobil.jpg&#8220; force_fullwidth=&#8220;on&#8220; disabled_on=&#8220;off|off|on&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; width_tablet=&#8220;&#8220; width_phone=&#8220;&#8220; width_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220; min_height_tablet=&#8220;&#8220; min_height_phone=&#8220;&#8220; min_height_last_edited=&#8220;on|phone&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_enable_color=&#8220;off&#8220; custom_padding=&#8220;5%|3%|5%|3%|true|true&#8220; custom_padding_tablet=&#8220;10%||10%||true|true&#8220; custom_padding_phone=&#8220;&#8220; custom_padding_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/etmajer_logo_Zeichenflaeche-1.png&#8220; align=&#8220;center&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; width=&#8220;370px&#8220; width_tablet=&#8220;&#8220; width_phone=&#8220;50%&#8220; width_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; custom_padding=&#8220;||||false|false&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=&#8220;Wahlarztordination f\u00fcr HNO &#038; TCM in Linz&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; header_2_text_align=&#8220;center&#8220; custom_margin=&#8220;10%||||false|false&#8220;]<\/p>\n<h2>Wahlarztordination f\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=&#8220;\/#ueber-mich&#8220; button_text=&#8220;Jetzt informieren&#8220; button_alignment=&#8220;center&#8220; admin_label=&#8220;Jetzt informieren&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; custom_margin=&#8220;3%||||false|false&#8220; custom_padding=&#8220;||||false|false&#8220;][\/et_pb_button][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/buchen.offisy.at\/booking\/online\/7706238e-4577-48eb-88a7-19348cad83a2&#8243; url_new_window=&#8220;on&#8220; button_text=&#8220;Termin buchen&#8220; button_alignment=&#8220;center&#8220; admin_label=&#8220;Termin buchen&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; custom_margin=&#8220;3%||||false|false&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; fullwidth=&#8220;on&#8220; admin_label=&#8220;Sektion Aktuelles&#8220; module_id=&#8220;aktuelles&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_fullwidth_slider admin_label=&#8220;Vollbreiter Slider Aktuelles&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; header_level=&#8220;h1&#8243; custom_padding=&#8220;10%||10%||true|false&#8220;][et_pb_slide heading=&#8220;AKTUELLES&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; header_level=&#8220;h1&#8243; background_color=&#8220;#f1f5ed&#8220; background_enable_color=&#8220;on&#8220; background_layout=&#8220;light&#8220; max_width=&#8220;80%&#8220;]<\/p>\n<h5>Die Ordination ist f\u00fcr Sie ab <strong>4. Juni 2020<\/strong> er\u00f6ffnet. Ab <strong>25. Mai 2020<\/strong> k\u00f6nnen Sie gerne Ihren Termin online buchen.<\/h5>\n<p>[\/et_pb_slide][\/et_pb_fullwidth_slider][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; custom_padding_last_edited=&#8220;off|desktop&#8220; admin_label=&#8220;Sektion Einleitung&#8220; module_id=&#8220;zur-person&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_row column_structure=&#8220;3_5,2_5&#8243; admin_label=&#8220;Zeile Einleitung&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_text content_tablet=&#8220;<\/p>\n<h2 style=%22text-align: center;%22>Herzlich Willkommen<br \/> in meiner Wahlarzt-Ordination!<\/h2>\n<p>&#8220; content_phone=&#8220;<\/p>\n<h2 style=%22text-align: center;%22>Herzlich Willkommen<br \/> in meiner Wahlarzt-Ordination!<\/h2>\n<p>&#8220; content_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; admin_label=&#8220;Einleitung&#8220; module_id=&#8220;ueber-mich&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;]<\/p>\n<h2>Herzlich Willkommen<br \/>in meiner Wahlarzt-Ordination!<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text content_tablet=&#8220;<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>Als Fach\u00e4rztin f\u00fcr Hals-, Nasen- und Ohrenheilkunde, und Ober\u00e4rztin am Ordensklinikum Linz, kann ich meinen Patienten, dank der Kooperation und der direkten Anbindung zu einer der gr\u00f6\u00dften HNO-Abteilungen \u00d6sterreichs, sowohl konservativ als auch operativ eine exzellente Versorgung bieten.<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>Die umfangreiche Ausbildung in der Traditionell Chinesischen Medizin (TCM) erm\u00f6glicht mir die interdisziplin\u00e4re Betrachtung vieler Krankheitsbilder. Dadurch k\u00f6nnen sich neue Wege f\u00fcr die individuelle Behandlung Ihrer Beschwerden er\u00f6ffnen.<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>Sie ben\u00f6tigen eine Vorsorgeuntersuchung, Abkl\u00e4rung von bestehenden Beschwerden, Vorbereitung f\u00fcr eine Operation, eine Nachsorgeuntersuchung, oder einfach eine zweite Meinung? Ich nehme mir gerne f\u00fcr Sie Zeit.<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22><strong>Ihre Dr. Katharina Etmajer<\/strong><\/p>\n<p>&#8220; content_phone=&#8220;<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>Als Fach\u00e4rztin f\u00fcr Hals-, Nasen- und Ohrenheilkunde, und Ober\u00e4rztin am Ordensklinikum Linz, kann ich meinen Patienten, dank der Kooperation und der direkten Anbindung zu einer der gr\u00f6\u00dften HNO-Abteilungen \u00d6sterreichs, sowohl konservativ als auch operativ eine exzellente Versorgung bieten.<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>Die umfangreiche Ausbildung in der Traditionell Chinesischen Medizin (TCM) erm\u00f6glicht mir die interdisziplin\u00e4re Betrachtung vieler Krankheitsbilder. Dadurch k\u00f6nnen sich neue Wege f\u00fcr die individuelle Behandlung Ihrer Beschwerden er\u00f6ffnen.<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>Sie ben\u00f6tigen eine Vorsorgeuntersuchung, Abkl\u00e4rung von bestehenden Beschwerden, Vorbereitung f\u00fcr eine Operation, eine Nachsorgeuntersuchung, oder einfach eine zweite Meinung? Ich nehme mir gerne f\u00fcr Sie Zeit.<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22><strong>Ihre Dr. Katharina Etmajer<\/strong><\/p>\n<p>&#8220; content_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; admin_label=&#8220;Einleitung Text&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; custom_padding=&#8220;||10px||false|false&#8220;]<\/p>\n<p>In meiner Wahlarztordination f\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz kann ich als Fach\u00e4rztin f\u00fcr Hals-, Nasen- und Ohrenheilkunde, und Ober\u00e4rztin am Ordensklinikum Linz, meinen Patienten, dank der Kooperation und der direkten Anbindung zu einer der gr\u00f6\u00dften HNO-Abteilungen \u00d6sterreichs, sowohl konservativ als auch operativ eine exzellente Versorgung bieten.<\/p>\n<p>Die umfangreiche Ausbildung in der Traditionell Chinesischen Medizin (TCM) erm\u00f6glicht mir die interdisziplin\u00e4re Betrachtung vieler Krankheitsbilder. Dadurch k\u00f6nnen sich neue Wege f\u00fcr die individuelle Behandlung Ihrer Beschwerden er\u00f6ffnen.<\/p>\n<p>Sie ben\u00f6tigen eine Vorsorgeuntersuchung, Abkl\u00e4rung von bestehenden Beschwerden, Vorbereitung f\u00fcr eine Operation, eine Nachsorgeuntersuchung, oder einfach eine zweite Meinung? Ich nehme mir gerne f\u00fcr Sie Zeit.<\/p>\n<p><strong>Ihre Dr. Katharina Etmajer<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/etmajer-untersuchung-1.jpg&#8220; alt=&#8220;HNO Untersuchung&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=&#8220;Zeile Zur Person&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_column type=&#8220;4_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_toggle title=&#8220;Zur Person&#8220; admin_label=&#8220;Zur Person&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; title_level=&#8220;h4&#8243;]<\/p>\n<h3>Dr. med.univ. Katharina Etmajer<\/h3>\n<ul>\n<li>\n<p>Facharzt f\u00fcr HNO-Heilkunde<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Oberarzt am Ordensklinikum Linz, HNO Abteilung<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Arzt f\u00fcr Allgemeinmedizin<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>\u00d6\u00c4K-Diplom f\u00fcr Akupunktur<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Zusatzausbildung in der Traditionellen Chinesischen Medizin<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>\u00d6\u00c4K-Diplom f\u00fcr Ern\u00e4hrungsmedizin<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Fortbildungsdiplom der \u00d6\u00c4K<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Notarzt<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; custom_padding_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220; admin_label=&#8220;Sektion Mein Angebot&#8220; module_id=&#8220;mein-angebot&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_color=&#8220;#f1f5ed&#8220; custom_padding=&#8220;5%||5%||true|false&#8220; custom_padding_tablet=&#8220;&#8220; custom_padding_phone=&#8220;10%||10%||true|false&#8220;][et_pb_row admin_label=&#8220;Zeile Mein Angebot&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_column type=&#8220;4_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8220;Mein Angebot&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; header_2_text_align=&#8220;center&#8220;]<\/p>\n<h2>Mein Angebot<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; admin_label=&#8220;Zeile Mein Angebot&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_blurb title=&#8220;Hals-Nasen-Ohren-Heilkunde&#8220; image=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/ear-2.png&#8220; alt=&#8220;HNO Icon&#8220; admin_label=&#8220;Hals-Nasen-Ohren-Heilkunde&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; _dynamic_attributes=&#8220;link_option_url&#8220; header_level=&#8220;h3&#8243; header_text_align=&#8220;center&#8220; link_option_url=&#8220;@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjQzMSJ9fQ==@&#8220;][\/et_pb_blurb][et_pb_button button_url=&#8220;@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjQzMSJ9fQ==@&#8220; button_text=&#8220;Mehr erfahren&#8220; button_alignment=&#8220;center&#8220; disabled_on=&#8220;off|off|on&#8220; admin_label=&#8220;Mehr erfahren&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; _dynamic_attributes=&#8220;button_url&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_blurb title=&#8220;Traditionelle Chinesische Medizin&#8220; image=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/therapy-1.png&#8220; alt=&#8220;TCM Icon&#8220; admin_label=&#8220;Traditionelle chinesische Medizin&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; _dynamic_attributes=&#8220;link_option_url&#8220; header_level=&#8220;h3&#8243; header_text_align=&#8220;center&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;10%||||false|false&#8220; custom_margin_phone=&#8220;&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220; link_option_url=&#8220;@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjQ3NyJ9fQ==@&#8220;][\/et_pb_blurb][et_pb_button button_url=&#8220;@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6IjQ3NyJ9fQ==@&#8220; button_text=&#8220;Mehr erfahren&#8220; button_alignment=&#8220;center&#8220; disabled_on=&#8220;off|off|on&#8220; admin_label=&#8220;Mehr erfahren&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; _dynamic_attributes=&#8220;button_url&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Sektion Wahlarzt&#8220; module_id=&#8220;ordination&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_color=&#8220;#0b254b&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;2_3,1_3&#8243; admin_label=&#8220;Zeile Wahlarzt&#8220; module_id=&#8220;wahlarzt&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_column type=&#8220;2_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.3&#8243;][et_pb_text content_tablet=&#8220;<\/p>\n<h2 style=%22text-align: center;%22>Wahlarzt<\/h2>\n<p>&#8220; content_phone=&#8220;<\/p>\n<h2 style=%22text-align: center;%22>Wahlarzt<\/h2>\n<p>&#8220; content_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; admin_label=&#8220;Wahlarzt&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_layout=&#8220;dark&#8220; custom_margin=&#8220;||0px||false|false&#8220; header_2_text_align_last_edited=&#8220;off|desktop&#8220;]<\/p>\n<h2>Wahlarzt<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text content_tablet=&#8220;<\/p>\n<h4 style=%22text-align: center;%22>Kosten<\/h4>\n<p style=%22text-align: center;%22>\n<p style=%22text-align: center;%22>Die Abrechnung meiner Kosten als Wahlarzt erfolgt \u00fcber eine Honorarnote, die Sie nach der Behandlung \/ Konsultation mittels Bank\u00fcberweisung begleichen. Die Honorarnote k\u00f6nnen Sie dann bei Ihrer Krankenkasse einreichen. Je nach Versicherung erhalten Sie einen Teil des Geldes zur\u00fcckerstattet (bis zu 80% des Kassentarifes \u2013 nicht der bezahlten Summe).<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>Wenn Sie eine Zusatzversicherung f\u00fcr ambulante Leistungen haben, werden \u00fcblicherweise die Behandlungskosten zur G\u00e4nze refundiert (das gilt auch f\u00fcr Akupunkturbehandlung).<\/p>\n<p>&#8220; content_phone=&#8220;<\/p>\n<h4 style=%22text-align: center;%22>Kosten<\/h4>\n<p style=%22text-align: center;%22>\n<p style=%22text-align: center;%22>Die Abrechnung meiner Kosten als Wahlarzt erfolgt \u00fcber eine Honorarnote, die Sie nach der Behandlung \/ Konsultation mittels Bank\u00fcberweisung begleichen. Die Honorarnote k\u00f6nnen Sie dann bei Ihrer Krankenkasse einreichen. Je nach Versicherung erhalten Sie einen Teil des Geldes zur\u00fcckerstattet (bis zu 80% des Kassentarifes \u2013 nicht der bezahlten Summe).<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>Wenn Sie eine Zusatzversicherung f\u00fcr ambulante Leistungen haben, werden \u00fcblicherweise die Behandlungskosten zur G\u00e4nze refundiert (das gilt auch f\u00fcr Akupunkturbehandlung).<\/p>\n<p>&#8220; content_last_edited=&#8220;on|tablet&#8220; admin_label=&#8220;Wahlarzt Text&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_layout=&#8220;dark&#8220; custom_margin=&#8220;5%||||false|false&#8220;]<\/p>\n<h4>Kosten<\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Die Abrechnung meiner Kosten als Wahlarzt erfolgt \u00fcber eine Honorarnote, die Sie nach der Behandlung \/ Konsultation mittels Bank\u00fcberweisung begleichen. Die Honorarnote k\u00f6nnen Sie dann bei Ihrer Krankenkasse einreichen. Je nach Versicherung erhalten Sie einen Teil des Geldes zur\u00fcckerstattet (bis zu 80% des Kassentarifes \u2013 nicht der bezahlten Summe).<\/p>\n<p>Wenn Sie eine Zusatzversicherung f\u00fcr ambulante Leistungen haben, werden \u00fcblicherweise die Behandlungskosten zur G\u00e4nze refundiert (das gilt auch f\u00fcr Akupunkturbehandlung).<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.3&#8243;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/etmajer-wahlarzt-1.jpg&#8220; alt=&#8220;Wahlarzt Katharina Etmajer&#8220; align=&#8220;right&#8220; align_tablet=&#8220;center&#8220; align_phone=&#8220;&#8220; align_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; max_width=&#8220;350px&#8220; max_width_tablet=&#8220;350px&#8220; max_width_phone=&#8220;none&#8220; max_width_last_edited=&#8220;on|phone&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Sektion Kontakt&#8220; module_id=&#8220;kontakt&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_color=&#8220;#f1f5ed&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220; global_module=&#8220;442&#8243; saved_tabs=&#8220;all&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8220;on&#8220; gutter_width=&#8220;1&#8243; disabled_on=&#8220;on|on|off&#8220; admin_label=&#8220;Zeile Kontakt desktop&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; width=&#8220;100%&#8220; max_width=&#8220;100%&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_map address=&#8220;Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz, \u00d6sterreich&#8220; address_lat=&#8220;48.2985515&#8243; address_lng=&#8220;14.287228&#8243; disabled_on=&#8220;off|off|off&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; min_height=&#8220;900px&#8220; height=&#8220;100%&#8220; height_last_edited=&#8220;off|desktop&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; child_filter_hue_rotate=&#8220;19deg&#8220; child_filter_saturate=&#8220;24%&#8220; child_filter_brightness=&#8220;106%&#8220; child_filter_contrast=&#8220;90%&#8220; child_filter_sepia=&#8220;14%&#8220;][et_pb_map_pin title=&#8220;Dr. Katharina Etmajer&#8220; pin_address=&#8220;Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz, \u00d6sterreich&#8220; zoom_level=&#8220;16&#8243; pin_address_lat=&#8220;48.2985515&#8243; pin_address_lng=&#8220;14.287228&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][\/et_pb_map_pin][\/et_pb_map][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; custom_padding=&#8220;5%|10%|5%|10%|true|true&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/etmajer_logo_Zeichenflaeche-1.png&#8220; alt=&#8220;Wahlarzt HNO &#038; TCM Logo&#8220; align_tablet=&#8220;center&#8220; align_phone=&#8220;center&#8220; align_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; width=&#8220;150px&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;||||false|false&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;off|desktop&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_text content_tablet=&#8220;<\/p>\n<h3 style=%22text-align: center;%22>Terminvereinbarung<\/h3>\n<p style=%22text-align: center;%22>Telefon: <a href=%22tel:0681\/20644559%22><strong>0681 \/ 206 44 559<\/strong><\/a><br \/> E-Mail: <strong><a href=%22mailto:praxis@hno-tcm-linz.at%22>praxis@hno-tcm-linz.at<\/a><\/strong><\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Ordinationszeiten<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Fr.: 17:00-20:00 Uhr<br \/> Sa.: 09:00-12:00 Uhr<\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Adresse<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Gesundheitspark Ordensklinikum Linz,<br \/>Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz<\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Bankverbindung<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Dr. Katharina ETMAJER<br \/> IBAN: AT 111200010030399629<\/p>\n<p>&#8220; content_phone=&#8220;<\/p>\n<h3 style=%22text-align: center;%22>Terminvereinbarung<\/h3>\n<p style=%22text-align: center;%22>Telefon: <span style=%22color: #333333;%22><a href=%22tel:0681\/20644559%22><strong>0681 \/ 206 44 559<\/strong><\/a><\/span><br \/> E-Mail: <span style=%22color: #333333;%22><strong><a href=%22mailto:praxis@hno-tcm-linz.at%22>praxis@hno-tcm-linz.at<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Ordinationszeiten<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Fr.: 17:00-20:00 Uhr<br \/> Sa.: 09:00-12:00 Uhr<\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Adresse<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Gesundheitspark Ordensklinikum Linz,<br \/> Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz<\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Bankverbindung<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Dr. Katharina ETMAJER<br \/> IBAN: AT 111200010030399629<\/p>\n<p>&#8220; content_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220; admin_label=&#8220;Kontakt&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; custom_margin=&#8220;5%||||false|false&#8220;]<\/p>\n<h3>Terminvereinbarung<\/h3>\n<p>Telefon: <span style=\"color: #333333;\"><a href=\"tel:0681\/20644559\"><strong>0681 \/ 206 44 559<\/strong><\/a><\/span><br \/> E-Mail: <span style=\"color: #333333;\"><strong><a href=\"mailto:praxis@hno-tcm-linz.at\">praxis@hno-tcm-linz.at<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<h3 class=\"p1\">Ordinationszeiten<\/h3>\n<p>Fr.: 16:00-20:00 Uhr<br \/> Sa.: 09:00-12:00 Uhr<\/p>\n<h3 class=\"p1\">Adresse<\/h3>\n<p>Gesundheitspark Ordensklinikum Linz, Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz<\/p>\n<h3 class=\"p1\">Bankverbindung<\/h3>\n<p >Dr. Katharina ETMAJER<br \/> IBAN:\u00a0AT 111200010030399629<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=&#8220;tel:0681\/20644559&#8243; button_text=&#8220;Jetzt anrufen&#8220; button_alignment_tablet=&#8220;center&#8220; button_alignment_phone=&#8220;center&#8220; button_alignment_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; admin_label=&#8220;Termin buchen&#8220; module_class=&#8220;inverted&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; button_icon_color=&#8220;#ffffff&#8220; custom_margin=&#8220;5%||||false|false&#8220; button_border_color__hover_enabled=&#8220;on|hover&#8220; button_border_color__hover=&#8220;#ffffff&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8220;on&#8220; gutter_width=&#8220;1&#8243; disabled_on=&#8220;off|off|on&#8220; admin_label=&#8220;Zeile Kontakt tablet &#038; mobile&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; width=&#8220;100%&#8220; max_width=&#8220;100%&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; custom_padding=&#8220;10%|10%|10%|10%|true|true&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/hno-tcm.at\/wp-content\/uploads\/etmajer_logo_Zeichenflaeche-1.png&#8220; alt=&#8220;Wahlarzt HNO &#038; TCM Logo&#8220; align_tablet=&#8220;center&#8220; align_phone=&#8220;center&#8220; align_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; width=&#8220;150px&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;||||false|false&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;off|desktop&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_text content_tablet=&#8220;<\/p>\n<h3 style=%22text-align: center;%22>Terminvereinbarung<\/h3>\n<p style=%22text-align: center;%22>Telefon: <a href=%22tel:0681\/20644559%22><strong>0681 \/ 206 44 559<\/strong><\/a><br \/> E-Mail: <strong><a href=%22mailto:praxis@hno-tcm-linz.at%22>praxis@hno-tcm-linz.at<\/a><\/strong><\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Ordinationszeiten<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Fr.: 17:00-20:00 Uhr<br \/> Sa.: 09:00-12:00 Uhr<\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Adresse<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Gesundheitspark Ordensklinikum Linz,<br \/>Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz<\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Bankverbindung<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Dr. Katharina ETMAJER<br \/> IBAN: AT 111200010030399629<\/p>\n<p>&#8220; content_phone=&#8220;<\/p>\n<h3 style=%22text-align: center;%22>Terminvereinbarung<\/h3>\n<p style=%22text-align: center;%22>Telefon: <span style=%22color: #333333;%22><a href=%22tel:0681\/20644559%22><strong>0681 \/ 206 44 559<\/strong><\/a><\/span><br \/> E-Mail: <span style=%22color: #333333;%22><strong><a href=%22mailto:praxis@hno-tcm-linz.at%22>praxis@hno-tcm-linz.at<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Ordinationszeiten<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Fr.: 17:00-20:00 Uhr<br \/> Sa.: 09:00-12:00 Uhr<\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Adresse<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Gesundheitspark Ordensklinikum Linz,<br \/> Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz<\/p>\n<h3 class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Bankverbindung<\/h3>\n<p class=%22p1%22 style=%22text-align: center;%22>Dr. Katharina ETMAJER<br \/> IBAN: AT 111200010030399629<\/p>\n<p>&#8220; content_last_edited=&#8220;on|desktop&#8220; admin_label=&#8220;Kontakt&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; custom_margin=&#8220;5%||||false|false&#8220;]<\/p>\n<h3>Terminvereinbarung<\/h3>\n<p>Telefon: <span style=\"color: #333333;\"><a href=\"tel:0681\/20644559\"><strong>0681 \/ 206 44 559<\/strong><\/a><\/span><br \/> E-Mail: <span style=\"color: #333333;\"><strong><a href=\"mailto:praxis@hno-tcm-linz.at\">praxis@hno-tcm-linz.at<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<h3 class=\"p1\">Ordinationszeiten<\/h3>\n<p>Fr.: 16:00-20:00 Uhr<br \/> Sa.: 09:00-12:00 Uhr<\/p>\n<h3 class=\"p1\">Adresse<\/h3>\n<p>Gesundheitspark Ordensklinikum Linz, Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz<\/p>\n<h3 class=\"p1\">Bankverbindung<\/h3>\n<p>Dr. Katharina ETMAJER<br \/> IBAN:\u00a0AT 111200010030399629<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=&#8220;tel:0681\/20644559&#8243; button_text=&#8220;Jetzt anrufen&#8220; button_alignment_tablet=&#8220;center&#8220; button_alignment_phone=&#8220;center&#8220; button_alignment_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; admin_label=&#8220;Termin buchen&#8220; module_class=&#8220;inverted&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; button_icon_color=&#8220;#ffffff&#8220; custom_margin=&#8220;5%||||false|false&#8220; button_border_color__hover_enabled=&#8220;on|hover&#8220; button_border_color__hover=&#8220;#ffffff&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][et_pb_map address=&#8220;Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz, \u00d6sterreich&#8220; address_lat=&#8220;48.2985515&#8243; address_lng=&#8220;14.287228&#8243; disabled_on=&#8220;off|off|off&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; height=&#8220;300px&#8220; height_last_edited=&#8220;off|desktop&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; child_filter_hue_rotate=&#8220;19deg&#8220; child_filter_saturate=&#8220;24%&#8220; child_filter_brightness=&#8220;106%&#8220; child_filter_contrast=&#8220;90%&#8220; child_filter_sepia=&#8220;14%&#8220;][et_pb_map_pin title=&#8220;Dr. Katharina Etmajer&#8220; pin_address=&#8220;Herrenstra\u00dfe 54, 4020 Linz, \u00d6sterreich&#8220; zoom_level=&#8220;16&#8243; pin_address_lat=&#8220;48.2985515&#8243; pin_address_lng=&#8220;14.287228&#8243; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243;][\/et_pb_map_pin][\/et_pb_map][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; admin_label=&#8220;Footer&#8220; module_id=&#8220;main-footer&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; background_color=&#8220;#0b254b&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220; global_module=&#8220;101&#8243; saved_tabs=&#8220;all&#8220;][et_pb_row admin_label=&#8220;Footer&#8220; _builder_version=&#8220;4.0.3&#8243;][et_pb_column type=&#8220;4_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.0.3&#8243;][et_pb_text admin_label=&#8220;Footer&#8220; _builder_version=&#8220;4.4.3&#8243; link_text_color=&#8220;#ffffff&#8220; background_layout=&#8220;dark&#8220;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a9 2020, Dr. Med. Katharina Etmajer | <a href=\"\/impressum\">Impressum\u00a0&amp; Datenschutzerkl\u00e4rung<\/a> | designed by <a href=\"https:\/\/arztwerbung.at\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">arztwerbung.at<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wahlarztordination f\u00fcr HNO &amp; TCM in LinzDie Ordination ist f\u00fcr Sie ab 4. Juni 2020 er\u00f6ffnet. Ab 25. Mai 2020 k\u00f6nnen Sie gerne Ihren Termin online buchen.Herzlich Willkommenin meiner Wahlarzt-Ordination!In meiner Wahlarztordination f\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz kann ich als Fach\u00e4rztin f\u00fcr Hals-, Nasen- und Ohrenheilkunde, und Ober\u00e4rztin am Ordensklinikum Linz, meinen Patienten, dank [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.9.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Wahlarztordination f\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz | Dr. Katharina Etmajer<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"In meiner Wahlarztordination f\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz kann ich als Fach\u00e4rztin meinen Patienten eine exzellente Versorgung bieten. -Katharina Etmajer\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hno-tcm.at\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Wahlarztordination f\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz | Dr. Katharina Etmajer\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"In meiner Wahlarztordination f\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz kann ich als Fach\u00e4rztin meinen Patienten eine exzellente Versorgung bieten. -Katharina Etmajer\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hno-tcm.at\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Dr. Katharina Etmajer\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-15T09:55:26+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"13 Minuten\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/\",\"name\":\"Dr. Katharina Etmajer\",\"description\":\"Wahlarztordination f\\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/\",\"name\":\"Wahlarztordination f\\u00fcr HNO &amp; TCM in Linz | Dr. Katharina Etmajer\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-09T07:36:04+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-15T09:55:26+00:00\",\"description\":\"In meiner Wahlarztordination f\\u00fcr HNO & TCM in Linz kann ich als Fach\\u00e4rztin meinen Patienten eine exzellente Versorgung bieten. -Katharina Etmajer\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hno-tcm.at\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/\",\"url\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/\",\"name\":\"Home\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/\",\"url\":\"https:\/\/hno-tcm.at\/\",\"name\":\"Startseite\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hno-tcm.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hno-tcm.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hno-tcm.at\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hno-tcm.at\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hno-tcm.at\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10"}],"version-history":[{"count":162,"href":"https:\/\/hno-tcm.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":701,"href":"https:\/\/hno-tcm.at\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10\/revisions\/701"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hno-tcm.at\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}